通常叫Ben / Benny都係樣衰

我識嘅所有ben benny都係毒男，而且一定係連登常客

Ben chow?

LoL 唔信自己留意

不服來辯

True

冇話唔信

PUSH !

Push

叫Max個啲都唔係好得去邊

除左黃智賢

55 hahahaha

push

樓主係咪比Ben食咗條女

唔係呀

小弟中兩樣

Benz

不要傷心

沉了

？